沽緊8張細國期..應該如何部署？

13600左右入，等到佢跌到50天線左右放好無？
熊軍可唔可以比Ｄ信心我？

利申：堅信恆指２年內達４００００點

等數錢
gogogo to hell